七月頭去東京七日，有咩要注意?

工作關係，七月公司會帶我去東京七日，據知至少有兩日時間可以自由吃喝玩樂，目前預左自己一定要去秋葉縣見識下

個人黎講希望買/食到玩具手辦>壽司/和牛/拉麪>衫褲鞋>護膚品，各位巴打有冇咩推介唱左1萬蚊港紙

去食好西

聽人講無論你靚仔似到吳尊都好，
都唔做日本人以外既生意
而且好易中伏

你呢個講法已經是十年前，now cash is king。

巴打
磨牙磨牙可以分享多啲嗎?

算啦，你今次地點唔啱！去食拉麵啦，新宿(無敵家)可以一戰。老納不想教壞年青人

多謝巴打賜教
一於去揾下

前幾日先係東京番黎 覺得東京個地鐵線好多好亂

一直都冇變，一個大蜘蛛網。香港鐵路是其中一個嬴日本的地方

7月頭好似仲係梅雨

我都覺呢方便香港好啲 例如新宿附近已經有四五個地鐵站 每個站可以去到既地方都唔同 所以唔係當地住又唔熟既人要check 清啲

記得著羽絨

down定啲地鐵app方便好多

如果中意figure嗰d去池袋都好似幾多~前嗰排響池袋陪男朋友行，佢都買咗d 龍珠figure (不過佢話唔係特別平)

直去飛田

東京市區唔消費唔購物其實無咩好睇

我都覺 如果想睇靚景就一定要去近郊地方 東京除左食同買都無乜野玩

台場夠你玩一日

我多謝各位熱心巴絲打回應，
其實老實講今次係小弟咁耐以嚟第二次搭飛機出香港，第一次已經係好細個嗰陣時 今次出去公幹仲要一個人塔飛機去日本集合， 之後咁啱返去又係一個人塔飛機返 雖然酒店同埋機票我老闆幫我畀曬錢訂好曬 但去之前我都會去機場研究下先

巴打咁講睇黎東京嘅地鐵線我都要研究下先

好葡萄

我會著十件

聽咁多巴打都咁講，睇黎真係要Down個落嚟研究下

唔該曬，絲打咁我想問下，你男朋友覺得秋葉原定係池袋多野睇啲

飛田有乜嘢好推介